【情景題】如果你喺學校面對住一堆band3爛仔 你會點

學校入面會有唔同性格嘅人 有啲人可能乜都冇做過 只係成績比人哋好或者講嘢細聲啲就會畀人針對 畀人蝦
如果你喺畀蝦嗰個人或者係旁觀者 你會點
希望大家可以代入自己嘅校園生活 或者運用創意 表達你嘅意見

推

推1

推2

你有咩意見

推3

推4